# README #

В свободное от работы время делаю мини-квест-рпг про зомби-фермера, который потерял свою тяпку.
Поставленные и решенные задачи можете смотреть на [Trello](https://trello.com/b/kV7aG6Yv)

Пожелания / идеи / предложения на почту kostorub@gmail.com